來看一次清楚 我不懂得欺詐

是你不懂我的好嗎
仍然相信
真情是我深情未變假

收檔啦